覺唔覺譚俊彥好man

雖然木木獨獨，但好有男人味，係衰左似劉海威 呢排多左佢呢個新面孔，d戲好似多返少少新鮮感

佢真心型

我型d

大隻高佬黎計佢個樣好正氣 好過咩王浩信 汪子鳩 對佢幾有好感

好想比佢屌

第三張bam定睇錯

我全大台最型喎

型你老豆 個頭掘雷鎚

譚俊彥有無我食得咁多女先

可惜佢唔係gay

正

天命入面幾好戲
好過陳展鵬

大膽樓主

？

同張穎康同type

佢爸爸靚仔好多

仲好大隻

點解佢無端端可以做到主角嘅？仲要一連幾套，係大陸佢好紅架咩？

條垃圾根本就係靠父幹
大陸做唔掂 衰到要返tvb
如果佢唔係狄龍個仔 有鬼人識佢 有鬼男主角做

佢老竇做過包拯 佢遲吓又做包拯

哇，咁玩曬啦，遲多兩年實做視帝

呢個係咪好多年前拍男人40
演張學友便宜仔果個？

劉愷威mix洪狗

條眉夾死烏蠅